咪當勇武condom...

個個呃左個位開心曬，咁義士點算？

幾時輪返勇武出場？

議員要救義士